世衛：武漢肺炎疫情過去48小時出現重大轉移！

內文 ？

世界衛生組織表示，新型肺炎疫情在過去48小時出現重大轉移。

世衛表示，防範手段可能由一直採用的局限，改為將負面影響盡量減至最低。

較早前，世衛已經表示，將疫情局限的機會愈來愈低，非常關注部分個案同中國的疫情並沒有關連，出現社區傳播。

乾坤大挪移

正！
全面復工

非常關注部分個案同中國的疫情並沒有關連

屌佢老母，奶撚到雪雪

所有都係因為武漢P4

唔好擾亂視聽

車你車你

中国+Winnie Health Organization : 各位唔使擔心，我哋已經將99%嘅武漢肺炎病人用特異功能轉移返去1937年嘅上海所以支那近日確診人數先加幾百，係技術性調整嚟，唔使驚

捉出嚟殺啦，呢條垃圾

隔著mon都聽到雪雪聲

Fucking nigger

喺中国爆發但唔關中国事，係上帝要你死就死住美國都係咁話

係既係既

總之唔關中國事
習大帝犧牲中國經濟為其他國家爭取時間
係其他國家防疫做得唔好
特別係美國將疫情政治化
延誤抗疫

最衰美國

民意已經逆轉？

乜原來之前個策略係叫「局限」？但係世衛之前又狂呼籲叫人唔好禁支那人入境，俾晒機會隻病毒傳出去。究竟世衛「局限」局咗係邊？

死黑鬼

真係屌佢老味

世衛: 而家大家都奶咗嘢，以後唔好再歧視中國

世衛表示，防範手段（非中国）可能由一直採用的局限，改為將負面影響盡量減至最低。

唔關中國事
只係多得某D國家唔科水

屌佢老母真係痴撚柒鳩線架

P4已滅 (from Twitter)，待FC

垃圾世衛

克力架

睇左車厘龜先

奶共變奶野，唔太奶共個啲生活暫時安好

仲未遲
對支那封關
跟住日韓意人入境要隔離14日

BTW韓連潮係咪支那淪陷匪區內友軍（俗稱異見人士）？

譚生同維尼有無做過愛

fatfat

好似睇緊四點鐘警謊大話會

如果呢單野完左 好應該解散世衛並拉nigga去審

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

Pin 啦 大家記得click

可能係想局係d患者身上

who: 武漢肺炎唔關武漢事

呢條奶共非洲力架幾時死
累死全球

而家先講

維穩

plague inc. 個model 真係sim 得好準

叫你報新聞咩專家
全個亞洲都知啦，早你又唔比啲好建議，人地做你又話歧視，愈傳愈多就繼續鳩up，睇住佢爆，咁要你黎做咩呢

信WHO, 一戴一露, 共享支共人類命運共同體

解封湖北武漢啦屌

講緊唔係直接同支那人有密切接觸都中招trace唔到嗰啲

都幾撚仆街

等到其他國家開始大爆發，先至宣佈好撚大獲呀、大家睇路呀......不過唔關終國事架

完全係支那的一條狗

唔封關又係你條柒頭

傳到週圍都係又扮失憶

屌你老母

同封關已經無意義一撚樣

雜種親傳：拖，叫人唔好封
跟住爆發就話已經無用

我而家唔係種族歧視，只係針對你呢舊垃圾，死nigga

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

世衛要負上一半責任

改名既目的係為咗將來混洧視聽話係韓國/日本爆出嚟害中國人

好撚熟口面

你見今次終須比WTO專家去武漢 啫係座野搞掂左

點撚會冇關連？沒有新中國就沒有支那肺炎

上twitter屌9佢啦！

死nigga全家生肺炎

噢 無事lu 復工喇

收嗲啦叫佢

佢指嘅唔關中國事
係咪純粹講緊傳染源同中招嗰個都冇去過中國

突發）孔聖堂率先係教育界製造白色恐怖，以言入罪！

有能力嘅手足唔該入哂嚟推，此風不可長呢單嘢一定要煲大

執撚左佢啦世衛

其實咩意思

其實呢個世衛除左9up， 有無做過野？
每年攞唔知幾多億但毫無建樹

復工變埋武漢肺炎2.0

轉移左去北京定上海？

班友閱讀理解真係100分

唔洗審啦, 直接打靶

可以改名做地球肺炎

由話冇散出去
依家全世界多得你

現今世上有咩人可以制裁呢條仆街啡皮狗？

冇關連係指已經唔再係由中國傳入，變社區感染

之前封關又話人反應過度，屌爆你老母閪

冇關連係指各地開始社區感染，感染者唔再係中國傳入

Written by the same author

你地今日上左 Twitter 屌柒 @WHO @Drtedros 未呀~

搵個落後國家埃塞俄比亞人擔大旗
自己國家都未顧得掂，走去搞全世界
咪又係被中國操控，有錢就𠽌𠽌聲

世衛正傻西黎，做唔到野，join你把撚

On9

我講緊源頭都係支共

可以改名叫日韓肺炎了

你既理解力最好

睇完都㩒入去 thx

同問

我哋文宣都要大大力先得

所以咪叫支共狗或者五毛撚

其實佢地已經先入為主咗
覺得所有人講嘅野都有目的
好似琴日啲人講客觀事實多咗好多人出街
都比人話5毛帶風向 痴撚線

條力架每日都衝出嚟廢噏好似發現新世界咁
洗撚你講咩有腦嘅都知

咁又可以拉埋嚟講

好撚野

呢條nigger一定要幫佢係紐倫堡2.0留個位

咁撚樣都叫唔關蟈事

係唔係我中文退步呢？得個幾個字完全唔知佢講咩。

世衛 : 全世界都瀨野, 唔好再針對中國

非洲侯嗜吞支那精液

基本上全大陸人都有抗體

到底張圖啲精靈
係縮細定退後?

世衛見到南韓同日本情況唔正常，意大利都爆緊

成個疫情已經入第二波階段

嘴炮力架

無啦！

意大利都開始爆發緊，真係變風土病

屌 唔爭氣笑咗

拉件nigga去打靶啦屌

車厘龜：哇...

爆發源頭都係大陸人

全世界睇得清清楚楚, 俾中共坐左周圍收買國際機構就會有咁o既下場.

開始懷疑甴近平同條黑鬼係SP

日本人南韓人依家怕且仲嬲過我地

第一日追車厘

佢家鄉有蝗災唔係冇原因

可防可控 !!!!

你搶咗樓主啲gif嚟po

日本嬲政府為左奧運唔做test

南泡嬲個異端邪說搞到咁

遲提升級別，唔鼓勵封支那關

全球攬炒

呢條nigga要挷起佢好似以前d黑奴咁鞭
鞭返100下就差唔多

點轉移？限擴散，源頭係大陸

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel